如果你已經有條唔錯既女，但有個更正既女埋身， 食唔食左先？

條女明知你有女仲埋身， 有機會比依家條女發現要分手，你仲食唔食？

條女自動送上門 食左再算 當佢雞咁 但唔會埋佢單

唔食 廢時依家條女都冇埋

咁你條女係左定右啊？

你靚仔到有人溝
點會怕廢時依家條女都冇埋

正唔代表夾 唔夾有乜用

1左1右玩3p

都有d 性趣

可以block埋你條傻閪
同肥絲一樣咁煩膠

拍得拖就專一啲啦
一係就飛左舊果條，可以風流但唔可以下流

咁抵唸

結果暫時竟然一半半

小心有性病

負評都係女人黎

你谷精上腦就梗係食左先講
但你拍得拖有少少良心都會諗下你條女既感受
你愛佢既點忍心傷害佢？
如果佢背住你同條更加正既仔偷食，你又點諗？

我明白男人都係咸濕，你放過現任，光明正大同呢個更加正既新女一齊，都叫負番少少責任呀

有，都幾多

咁多人正皮
有機會比正印發現喎

小心啲，可能係現任派嚟試你，啲女人好撚蠱惑

我諗正評既人有女既比例係遠遠多過負評既人

送上門會唔要?

送上門食既都係人之常情...

勸你唔好，通常做第三者既正女人埋身都係想証明自己魅力。去到你正印發現，佢就會唔鍾意你。
如果要玩都得，不過e d 賤女人一定要keep住有女朋友比佢做第三者，如正印發現都唔好同新果件一齊

有食唔食，_ _ _ _

有條唔錯既女仲去偷食 可憐我食都冇得食

屌你滷味，示意圖都冇幅

咁易上門好難唔懷疑條女有菌
錫身嘅我決定唔食

冠男 快啲去死

賤

講到條女發現唔到就無問題咁

條友波台狗嚟

睇下你個現任係為拍拖定為結婚啦
如果唔係認真拍既why not?

單身就食
有女就會專一
利申：男

巴打，如果現任係夾得黎既就唔好諗咁多專一啲啦 永遠都會有更好條件既女，直到某一日你無得揀，你就會後悔點解唔留住依家呢個

你都岩 但以後淨係可以屌一條女 你ok?

換轉係條女俾帽條仔，連登仔仲唔嘈到拆天

男女朋友唔係淨係為屌閪，條新女就算幾靚，大家冇感情基礎，都係差少少，兩個都會唔開心

我出軌只係肉體上

想食快餐就唔好拍拖害人啦

假設你有份已經唔錯嘅工，之後見到份更加筍嘅，你會唔會唔辭職打多份工？

入嚟就見唔到第二個留言

o靚界事宜

俾我食

正常都想食唔想上身
遇到d痴線既女埋身就麻煩d

如果樓主真係一腳踏兩船出軌咁仆街我詛咒你一扑完就生性病
不過你有呢啲諗法都已經證明你係個仆街
放過條女啦

仆街死啦
屌你老母

屌你老母 屌你全家 教左個仆街仔出黎害人害物
你開得呢個post問得呢個問題 都係想搵人支持你姐
放過你女朋友啦

當你食完條新女 比你預著個更加正既女 你咪會重蹈覆轍

無人係完美既 但同現任既感情、回憶先係無價